隻貓尼兩日五係貓砂柯屎

養左個令月貓，之前一直都會係砂柯 但尼兩日見矩柯爛屎 會五會因為矩知自己柯爛屎而五番去砂到柯？
五去貓沙到柯 點先可以俾矩知道五可以周圍柯 要點教教矩

唔

返5P啦

起完底 個個post又哥又尼又五
末期語癌冇撚得救

個令月

55

Show Blocked User - pm9:19

( Show Blocked User - pm9:19 )